香港主辦2022年同志運動會 明光社批活動宣揚同性戀

香港擊敗美國華盛頓特區和墨西哥瓜達拉哈拉，奪得世界最大型的同志體育活動「同樂運動會（Gay Games）」2022年主辦權，也是首次有亞洲城市主辦。平機會對此表示支持，將與有關方面緊密聯繫；明光社則指活動意義是宣揚同性戀意識形態大於運動會，不希望政府向團體租出場地時提供優惠。

同志運動會申辦團體成員Abby Lee向《明報》記者表示，團隊將首先會舉辦一些慶祝活動，之後會繼續和不同單位洽談合作方案，包括贊助商、業務發展、社交媒體、公關等，亦會積極推動明年八月在巴黎舉辦的同志運動會。Abby指，希望屆時能招募5000位義工協助運動會。

明光社總幹事蔡志森批評，舉辦同樂運動會的目的是「宣揚同性戀意識形態大於運動會」。對於有報道指平機會將全力支持同樂運動會，蔡志森直斥會方「不務正業」，認為機構應該跟進法例事宜，而非民間團體舉辦的活動，又稱不希望政府向團體租借場地時提供優惠。蔡志森說，同樂運動會由民間團體申辦，認為民間活動可享有自由舉辦不同活動，明光社暫無行動跟進。

平等機會委員會回覆《明報》，指同樂運動會是世界最大型的同志體育活動，今次是首次在香港以至是亞洲舉辦同類型體育和文化活動。平機會相信這是一個重要的契機去推動平等共融精神，讓大眾更了解香港以至是亞洲的性小眾人士。平機會使命是建立共融和機會平等的社會，與同樂運動會的價值觀貫徹一致，所以對今次活動會予以支持。會方將與有關方面緊密聯繫，在適當時候協助宣揚平等共融的訊息。

申辦團體曾解釋，同樂運動會英文名為「Gay Games」，令很多人都誤會只為同性戀者舉辦，實情是不分族群、年齡和性取向人士都可參加，藉此宣揚共融信息。

四年一度的同樂運動會將於2018年在巴黎舉行，過去未曾於亞洲城市舉辦。本港申辦組織預計，組織估計運動會可吸引1.5萬名參加者以及4萬名遊客。

到時出街真係要小心啲
比啲外國死基佬雞姦真係無仇報

有咩競技？

互射

照吓鏡先啦，同啲肥婆FF自己會畀人強姦非禮一樣

喂死柒頭皮屙篤尿照下自己咩樣先啦
講撚到基佬一定會見男人就姦,哪裡來的自信

奧運會都不嬲男女分開比賽架啦，
係就應該搞男女混合運動會

死gay佬又黎比賽格劍

後庭插入比賽

係咪比賽前男人屌屎忽女人磨西證明同性戀

人肉電鑽世界盃

他們想要強姦我.jpg

可能佢見女就姦 我覺等要起佢或保障全女性安全

比起左膠同性戀
道德㙮利班更可惡

幻想自己俾同性戀強姦嘅毒撚先可怕

根本唔洗租場
真正嘅比賽喺選手村上演

琴日接到件 因為搞基要黎香港做難民
恭喜香港 欠債又黎香港 宗教畀父母迫害又黎香港 搞基要黎香港 醫愛滋性病黎香港 同假難民搞埋一齊傭工生埋仔返唔到去都要留港

左膠禍港真係冇錯

唔知點解覺得會仲誇張過奧運選手村

4x100下男子後庭抽插接力賽